{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060307",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053008",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 은현스테이"
    },
    "text": "2023年に新築されたキッズ一軒家プールヴィラ「ウンヨンステイ」は朝昇る太陽が海を照らし、昼は幻想的な緑色のノンビューを楽しむことができ、夕方には美しい夕日を鑑賞することができます。 このプールヴィラは第一子の名前である\"ウン\"と第二子の名前である\"ヒョン\"にちなんで命名されました。 家族が癒されるように両親の心で準備されており、特に子供たちが安全に遊べるように気を遣ってデザインされました。 プールヴィラのB棟とC棟には階間騒音の心配なく走り回れる広いロフトがあり、深さ65cmの安全なプールと安全階段、すべり台など多様な遊び施設が備わっています。 また、保護者のための憩いの場も設けられており、窓の外には美しい風景が広がります。 A棟には深さ90cmのプール、バーベキュー場、屋外テラスがあり、家族や友達と快適な時間を過ごせるように設計されています。 ウンヒョンステイは浦項沖に位置し、鳥沙里海辺と月浦海水浴場の近くでとても特別な一日を過ごすことができます。 ただし、入室時間が22時以降の場合は事前にご連絡ください。 その他にも、個別バーベキューガスグリル使用料、一軒家ペンションメゾネットタイプの幼児及び子供連れの場合の安全注意事項、客室内の無料映画(OTT)、海の眺めがある禁煙客室、フルヴィラプレミアムペンション、プールぬるま湯使用料、運動場、基本調味料、常備薬、駐車可能可否などについてのお知らせがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウンヨンステイは何年に新築されましたか？",
            "answer": "ウンヨンステイは2023年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイの名前の由来は何ですか？",
            "answer": "ウンヨンステイの名前は第一子である'ウン'と第二子である'ヒョン'にちなんで命名されました。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウンヨンステイは朝日で海が照らされ、昼は緑色のノンビューを楽しむことができ、夕方には美しい夕日を鑑賞することができます。また、子供たちが安全に遊べるように配慮された設計や親のための憩いの場も設けられています。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイのB棟とC棟にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウンヨンステイのB棟とC棟には広いロフト、安全なプール、安全階段、すべり台などの遊び施設が備わっています。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイのA棟にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ウンヨンステイのA棟には深さ90cmのプール、バーベキュー場、屋外テラスがあります。家族や友達と快適な時間を過ごせるように設計されています。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイはどのようなロケーションにありますか？",
            "answer": "ウンヨンステイは浦項沖に位置しており、鳥沙里海辺と月浦海水浴場の近くでとても特別な一日を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイの入室時間について教えてください。",
            "answer": "ウンヨンステイの入室時間が22時以降の場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイで利用できるオプション料金について教えてください。",
            "answer": "ウンヨンステイでは個別バーベキューガスグリル使用料、プールぬるま湯使用料があります。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイでの安全に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "ウンヨンステイは子供連れの場合には安全注意事項があります。詳しくはお知らせをご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ウンヨンステイの客室内に何が備えられていますか？",
            "answer": "ウンヨンステイの客室内には無料映画(OTT)が備えられており、海の眺めがある禁煙客室もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 562
    }
}